六四晚會算唔算迷雲黨集體打j會

老泛民＝雲格支持者，雲格＝司徒華，估唔到咁多支持者

亨利=長毛

迷達=本土
騎劫班垃圾老泛民